屌你老母csl 西鐵永遠瘋狂斷 平時又慢又成日斷上網

垃圾慶台

垃圾台 轉撚硬

我冇事

利申：1010

屌你 究竟有無鋪設上網架

西鐵無事、？

smartone都係垃圾 千其唔好轉去smartone

CSL真係狗都唔屌
成間乞衣垃圾公司

以前123 得錦上路斷一陣

我都係1010,斷到pk

上帝能否造一個西鐵唔斷的台

利申用過3個台

我想cut

垃圾

支那移動一撚樣 仲衰過CSL

Sunmobile 係咪好少少

支那移動由西鐵轉去東涌線再去港島線
由入閘個一刻load空氣load到出閘
傾緊電話又4G轉做2G
垃圾

我無事
Csl

日日斷到西咁

Rubbish

九龍灣月台都係呀屌佢老母

Rubbish h